好掛著你

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

帽嘈

巴打與其而家上連登叫春，不如大膽少少撩多次佢傾計，當比多次機會自己試下啦
咁樣無疾而終都好可惜姐

個女仔都係等緊你渣 屌
就好似我咁

真心可能個女仔都等緊你

利申：我都等緊一個人，以為自己可以move on，搵其他人取代佢，點知都冇...